區選完 全世界入黎做一樣野

食住個勢趁依家班廢老昱水昱到唔敢見人，唔該同我搞返靚曬啲連儂牆壯一壯個勢